點解咁多中學圖書館管理員都係怪人

中學圖書館管理員好多本身都係冇嘜朋友 但係佢地全部一定係朋友

up緊咩鳩呀你

樓主就係果個怪人

五皮幾野返去座